====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 1986 , Michel Corajoud est nommé Maître de Conférence de « théorie et pratique du projet sur le paysage » et rédige à cette occasion un document sur la pédagogie de l ' enseignement qui fondera largement et la discipline elle-même et le cadre de l ' enseignement à l ' ENSP .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

